香港人又柒出國際

廣東話一定係香港人
不過呢幾條八婆真係好鳩黑人憎

睇外觀同微弱既口音係似香港班上咗年紀既八婆，
但以連登仔角度睇衰野實係支那人做唔關香港事

死廢老